好肚餓

好餓
想

拉

躝啦 唔想喺今日星期三見到你呀

請弘仔食

咁撚早有飯食

請弘仔食叉燒好冇

豆豆 我今早食咗華御結

有cc 你想食乜都得